大帥哥23集19:45開始聽，村長係咪講粗口，搞撚點哂去

我今日得閒睇返23集，我聽左好多次，應該冇聽錯

原來係搞靚條街去屌佢

搞撚條街佢

講得太似，所以聽錯哂